有冇人J開菜乃花？

好L正

冇圖？

，

who

啲人話香港係文化沙漠 依家咁睇根本係無稽之談 大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感 就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無 單純咁去用文字嚟交流 好純真好超脫

無圖你話林鄭好J都得啦

睇錯條j開花

你老母比黑警屌啊

屌我睇撚到椰菜花...

救樓主老母
Twitter nnk_77

睇咗 J開椰菜花

seed?

睇過佢早期個樣你就J唔落

淨係睇波

圖？